一人一個市民做就犯法， 政府做就合法嘅事

市民：開字花
政府：六合彩

市民：有汽槍
政府：有真槍

市民： 去澳門唔隔離
政府： 去澳門唔隔離

基本法腐乳獨立關稅地位乜乜乜
港獨

市民：犯法
政府：犯法

市民

政府